激光

依家陸續係新聞片段見到啲護目鏡到貨啦！所以激光開始無咩用。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

其中有36副已交付
讓領導先用

撚會傷到眼咩

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

唔好意思搭單問下，匪犬既裝備是否共用？用完會唔會、如何清潔？
唔怪得爆口蹄病